# Gettext Message File for ContentPanels.
# panjunyong <panjy AT zopechina.com>, 2003
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ContentPanels 1.6\n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-08 13:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2003-07-03 16:16+0800\n"
"Last-Translator: panjunyong <panjy@zopechina.com>\n"
"Language-Team: ZopeChina.com <panjy@zopechina.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: contentpanels\n"
"Language-code: zh\n"
"Language-name: Chinese\n"
"Preferred-encodings: utf-8\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

#: ../config.py:121
msgid "Article content"
msgstr ""

#: ../config.py:193
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:119
msgid "Column Width"
msgstr ""

#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:122
msgid "Content related"
msgstr "内容相关"

#: ../profiles/default/types/ContentPanels.xml
msgid "ContentPanels"
msgstr ""

#: ../profiles/default/types/ContentPanels.xml
msgid "ContentPanels is a portlet content to build composite page."
msgstr ""

#: ../config.py:167
msgid "Discussion list"
msgstr "交流讨论"

#: ../config.py:97
msgid "Document content"
msgstr "页面正文"

#: ../config.py:133
msgid "Editable Headline"
msgstr ""

################################
# more viewlets names
######################################
#: ../config.py:159
msgid "Folder changes"
msgstr "最近更改分页清单"

#: ../config.py:147
msgid "Folder listing"
msgstr "内容列表"

#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:125
msgid "Folder related"
msgstr "文件夹相关"

#: ../config.py:163
msgid "Image folder"
msgstr "图片文件夹"

#: ../config.py:171
msgid "Image news"
msgstr "图片新闻"

#: ../config.py:205
msgid "Inline frame"
msgstr "内嵌帧"

#: ../config.py:175
msgid "Local navigation"
msgstr "本地导航树"

#: ../config.py:221
msgid "Login"
msgstr ""

#: ../config.py:185
msgid "My favorites"
msgstr "我的收藏"

#: ../config.py:181
#: ../skins/cp_viewlets/portlet_mychanges.pt:17
msgid "My recent changes"
msgstr "我最近的更改"

#: ../config.py:213
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: ../config.py:109
msgid "Nested contentpanels"
msgstr "嵌套子面板"

#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:131
msgid "Personal related"
msgstr "个人相关"

#: ../config.py:129
msgid "Plone Popoll"
msgstr ""

#: ../config.py:125
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: ../config.py:201
msgid "RSS"
msgstr "RSS聚合"

#: ../config.py:151
msgid "Recent changes"
msgstr "最近更新"

#: ../config.py:155
#: ../skins/cp_viewlets/viewlets_folder_recent.pt:149
msgid "Recent comments"
msgstr "最新评注"

#: ../config.py:217
msgid "Related"
msgstr ""

#: ../config.py:189
msgid "Review list"
msgstr "评审清单"

#. <input class="sameline" i18n:attributes="value" name="save" type="submit" value="Save"/>
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:91
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../config.py:197
msgid "Simple text"
msgstr "简单文本"

#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:128
msgid "Site wide"
msgstr "整个网站的"

#: ../config.py:143
msgid "Title description"
msgstr "标题描述"

#: ../config.py:235
msgid "Top hit countings"
msgstr "点击排名"

#: ../config.py:231
msgid "Top ratings"
msgstr "评分排名"

#: ../config.py:101
msgid "Topic result list"
msgstr "查询集结果清单"

#: ../ContentPanels.py:337
msgid "Untitled page"
msgstr ""

#: ../config.py:139
msgid "ZPT macro"
msgstr "ZPT宏"

#. Default: "Column width #${columnIndex}"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:117
msgid "column_x_width"
msgstr "第${columnIndex}列宽度"

#. Default: "This contentpanels is already set as a site display template."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:16
msgid "contenpanels_is_template"
msgstr "这个内容面板已经设置成站点的显示模板了。"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:146
msgid "delete column"
msgstr "删除此列"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:56
msgid "delete this page"
msgstr "删除此页"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:201
msgid "delete this panel"
msgstr "删除此面板"

#. Default: "You can change the context content, viewlet and other settings of the panel there. You can preview the panel at the bottom of this page."
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:78
msgid "desc_panel_configuration"
msgstr "在这里，您可以选择面板的关联内容、视图，并设置视图的参数，页面下方为面板的预览效果。"

#: ../config.py:117
msgid "dynamic page"
msgstr ""

#. Default: "goto this contentpanels"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_body.pt:52
msgid "goto_this_contentpanels"
msgstr "跳转到这个复合面板"

#. Default: "Panel configuration"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:77
msgid "header_panel_configuration"
msgstr "面板设置"

# page title
#. Default: "${cpTitle} (Page ${pageIndex})"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:64
msgid "heading_layout_form"
msgstr "${cpTitle} (第${pageIndex}页)"

#. Default: "Please select a content item"
#: ../skins/contentpanels/nav_browser_popup.pt:64
msgid "heading_select_item"
msgstr "请选择一个内容条目"

#. Default: "Template management"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:10
msgid "heading_template_management"
msgstr "模板管理"

#. Default: "All the site contentpanels display templates are listed as following. You can remove the selected items."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:60
msgid "help_available_templates"
msgstr "下面是站点中所有的视图模板，你可删除选中的条目。"

#. Default: "The following layout tempaltes are set by the site administrator. Each one is a ContentPanels content."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:65
#, fuzzy
msgid "help_choose_contentpanels_template"
msgstr "下面的显示模板是由网站系统管理员预先设置的。每个模板是一个“内容面板”。本视图将根据所选条目的布局设置进行显示。"

#. Default: "You can define custom CSS for this contentpanels here. Leave it blank if you don't know about CSS."
#: ../ContentPanels.py:100
msgid "help_custom_css"
msgstr "在这里可为这个复合面板定制CSS. 如果不了解CSS，可保持空。"

#. Default: "You can choose 'tile mode' or 'tab mode'. With'tile mode', all pages are shown directly as rows. It is useful for you to make very complex composite page. With 'tab mode', you can switch pages using the top-right tab links."
#: ../ContentPanels.py:74
msgid "help_page_layout_mode"
msgstr "你可选择'平铺模式'和'标签页模式'. 使用'平铺模式', 所有的页面将以行的形式显示在一个页面中。这样适合制作非常复杂的页面。使用'标签页模式', 你可以使用页面右上方的标签链接切换页面."

#. Default: "You can set this contentpanels as the left or right column of the template."
#: ../ContentPanels.py:90
msgid "help_portlet_pos"
msgstr "你可以把这个复合面板设置到网站模板的左边或者右边列。"

#. Default: "Fill this form to make the layout of this page as a site template, which can be used in folder display view."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:28
msgid "help_set_to_template"
msgstr "填写下面的表单，将此内容面板加入到站点的显示模板中。这样在文件夹的“内容面板视图”中就可选择使用这个模板。"

#. Default: "Inline frame URL"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_iframe.pt:23
msgid "iframe_url"
msgstr "内嵌帧URL地址"

#: ../config.py:105
msgid "image"
msgstr ""

#. Default: "image news"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_news.pt:93
msgid "image_news"
msgstr "图片新闻"

#. Default: "search sub-folder"
#: ../skins/cp_viewlets/content_list_macros.pt:73
msgid "include_subfolder"
msgstr "查子文件夹"

#. Default: "Column spacing:"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:86
msgid "label_col_spacing"
msgstr "列间距"

#. Default: "Custom CSS"
#: ../ContentPanels.py:99
msgid "label_custom_css"
msgstr "定制CSS"

#. Default: "depth"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_subportal_nav.pt:9
msgid "label_depth"
msgstr "显示深度"

#. Default: "Height"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_iframe.pt:15
msgid "label_height"
msgstr "高"

#. Default: "images count"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_news.pt:55
msgid "label_image_count"
msgstr "图片显示数量"

#. Default: "image size"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_news.pt:62
msgid "label_image_size"
msgstr "图片大小"

#. Default: "max number to list:"
#: ../skins/cp_viewlets/content_list_macros.pt:16
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_rss.pt:20
msgid "label_list_count"
msgstr "最大显示数量:"

#. Default: "Page layout mode"
#: ../ContentPanels.py:73
msgid "label_page_layout_mode"
msgstr "页面排版方式"

#. <span i18n:translate="label_page_title">
#. Title:
#. </span>
#. Default: "Page Title:"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:75
msgid "label_page_title"
msgstr "本页标题"

#. Default: "Set to left/right column"
#: ../ContentPanels.py:89
msgid "label_portlet_pos"
msgstr "设置到模板左右列"

#. Default: "Preview"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:163
msgid "label_preview"
msgstr "预览"

#. Default: "Row spacing:"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:82
msgid "label_row_spacing"
msgstr "行间距"

#. Default: "RSS URL:"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_rss.pt:11
msgid "label_rss_url"
msgstr "RSS链接地址"

#. Default: "Add"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:46
msgid "label_set_as_template"
msgstr "设置为模板"

#. Default: "show rss link"
#: ../skins/cp_viewlets/content_list_macros.pt:88
msgid "label_show_rss"
msgstr "显示RSS链接"

#. Default: "Skins"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:145
msgid "label_skin"
msgstr "皮肤"

#. Default: "text (HTML):"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_headline.pt:13
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_popuptext.pt:41
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_text.pt:13
msgid "label_text"
msgstr "文字(HTML格式):"

#. Default: "Viewlet"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:120
msgid "label_viewlet"
msgstr "视图"

#. Default: "Viewlet settings"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:141
msgid "label_viewlet_settings"
msgstr "视图设置"

#. Default: "title (optional):"
#: ../skins/cp_viewlets/content_list_macros.pt:9
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_rss.pt:3
msgid "label_viewlet_title"
msgstr "标题(可选)"

#. <span i18n:translate="label_width">
#. Width:
#. </span>
#. Default: "Width"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_iframe.pt:7
msgid "label_width"
msgstr "宽"

#. Default: "Available display templates"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:55
msgid "legend_available_templates"
msgstr "已有的显示模板"

#. Default: "choose a layout template for this view"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:61
msgid "legend_choose_contentpanels_template"
msgstr "为这个视图选择一个显示模板"

#. Default: "Page parameters"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:71
msgid "legend_page_params"
msgstr "页面参数"

#. Default: "Set this contentpanels as a site display template"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:23
msgid "legend_set_to_template"
msgstr "设置这个内容面板为站点显示模板"

#. Default: "folder default view"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlets_folder_recent.pt:19
msgid "link_folder_view"
msgstr "文件夹"

#. Default: "link more to"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlets_folder_recent.pt:14
msgid "link_more_to"
msgstr "“更多”链接的指向"

#. Default: "search page"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlets_folder_recent.pt:24
msgid "link_search_page"
msgstr "搜索结果"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:178
msgid "move down"
msgstr "下移"

# title
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:44
msgid "move left"
msgstr "左移"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:50
msgid "move right"
msgstr "右移"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:173
msgid "move up"
msgstr "上移"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:142
msgid "new column"
msgstr "添加列"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:38
msgid "new page"
msgstr "添加页面"

#: ../skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt:128
msgid "new panel"
msgstr "添加面板"

#. Default: "No templates avaible yet! Please contact site administrator to setup it."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:107
msgid "no_contenpanels_templates"
msgstr "无法获得显示模板, “内容面板视图”被禁用，请使用其他视图。"

#. Default: "This view doesn't have a layout template yet. You must select one at first."
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:28
msgid "no_contentpanels_template"
msgstr "这个视图还没有设置显示模板, 您必须先选择一个."

#. Default: "No items yet."
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_full_changes.pt:103
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_image_folder.pt:52
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_ratings.pt:81
msgid "no_items_yet"
msgstr "还没有任何内容。"

#. Default: "No post."
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_news.pt:45
msgid "no_post"
msgstr "还没有任何帖子。"

#: ../config.py:59
msgid "none"
msgstr ""

#. Default: "Preview"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:84
msgid "preview_template"
msgstr "预览"

#: ../config.py:113
msgid "recent messages"
msgstr ""

#. Default: "select this panel"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:178
msgid "select_this_panel"
msgstr "选择这个面板"

#: ../config.py:60
msgid "set to left"
msgstr ""

#: ../config.py:61
msgid "set to right"
msgstr ""

#: ../config.py:55
msgid "tab mode"
msgstr ""

#. Default: "this template is broken"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_templates_form.pt:83
msgid "template_is_broken"
msgstr "这个模板已经不存在!"

#. Default: "Layout"
#: ../skins/contentpanels/contentpanels_display_view.pt:88
msgid "template_layout"
msgstr "布局"

#: ../config.py:54
msgid "tile mode"
msgstr ""

#. Default: "Related Content"
#: ../skins/contentpanels/cp_new_panel_form.pt:80
msgid "viewlet_context"
msgstr "关联内容"

#. Default: "Zope Page template macro path"
#: ../skins/cp_viewlets/viewlet_macro_path.pt:7
msgid "zpt_macro_path"
msgstr "模板宏路径"

